[DSE題目] 夾公仔/推銀機帶有賭博成份，應該同樣受監管?

玩夾公仔等如賭博，但係人都入得去玩
點解入機鋪玩推銀機有年齡限制，但夾公仔無?

[DSE題目]分化與練體能何者更有益？

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

仲有咁細個未必有節制，會不停比錢